唔係會做d 有可能會死既野，真係唔好亂講以死相搏

如果唔係會有反效果

今日出去分分鐘會熱死

收皮啦5毛，我地講獨派不嬲口號行先

樓主五毛

沒事兒沒事兒

梗係型左先啦屌。